AAHK Engineer 人工

推

係

10年經驗先60K 呢行真係比狗做

計埋 bonus 同 gratuity 都可以接受嘅

推下

見project e requirement min 6yrs experience. 知唔知唔夠6年有無機會in 下

其實AAHK好唔好做

唔好

client 衰極有個譜

有冇人做過construction superintendent trainee

無記錯條path
trainee>assistant construction superintendent>construction superintendent

監工角色

好唔好做
易唔易入

混亂

差唔多，同前同事講既唔差得遠

起完3 跑就冇得續約?